想問你地點樣追女仔?

已經兩年無拍過拖，即使遇到岩，但又因對方有男性朋友，而唔敢去追。。。。。

你地係點樣追到一個女仔？

利申：A3

留名學野 A0 18巴
比人friendzone 4次
對於做朋友經驗豐富

用我嘅樣同身高

同佢講你係前線巴

請指教

你A3 都要問？咁你之前點追...

銀紙

男性朋友唔一定有feel架喎
你去同人哋傾咗計先諗啦

試問邊個冇男性朋友抵你溝唔到女

有男性朋友又點都可以追

定係佢對個男性朋友有feel？

一般都係用腳追，如果距離超過一百米嘅話，會打電話叫佢等一等我。

對個女仔好啲 好過佢身邊啲friend
多啲同佢傾計 多啲揾佢 間唔中串下佢
次次同佢出街都要送佢返屋企 唔撚順路都要
同佢講下心事 定時flirt佢 比佢爹下你
時間到 佢就會同你講我地係好朋友架啦

A3=0

先做咗朋友先，投其所好，如果正正經經人地都有意思嘅話，你出多幾次街一定feel到。

你要當心儀對像同你一樣係一個"人 "

每個"人"都有自己的想法，有自己的興趣， 有自己的朋友圈子。

有男，有女 好正常

我建議你嘗試去了解佢，認識佢同接觸佢

將心比己

每個人都是獨特，並不存在任何"追"人的攻略

每一次同心儀對像接觸，你吸唔吸引到佢， 係佢表情上 其實係好易觀察到
雙方對大家吸唔吸引 其實係feel到的

呢種感覺我認為係無得追

最好做好自己 裝備自己 成為一個有魅力的人吧

同條女傾左一個星期
都算傾得唔錯 都岩嘴型
但係一唔覆就唔覆 咁又玩完

好正常

最緊要大膽主動
毒撚性格幫你唔到

唔知 女朋友追我先既

巴打好慘

上堂見到個女仔，好想識佢（佢有一班女仔frd)，但係唔知點樣開口攞電話，好驚佢唔比，我會好尷尬利申：18A0

建議隔離班就唔好試啦
會做左好朋友架

我唔太知，所以我唔敢追

可惜我係冷氣軍師

我都唔太記得。

我記得P. 6果陣，用msn打左句「我愛你」，之後番到學校，果個女仔就同我一齊。